1. Опишіть, як можна створити новий HTML тег на сторінці.
Для того, щоб створити новий тег, треба оголосити змінну і в неї прописати createElement("тег").


2. Опишіть, що означає перший параметр функції insertAdjacentHTML і опишіть можливі варіанти цього параметра.
Перший параметр функції insertAdjacentHTML відповідає за те, куди саме ми хочемо вставити створений в js html. Маємо 4 опції: beforeBegin, afterBegin, beforeEnd, afterEnd (до відкриваючого тегу, після відкриваючого тегу, до закриваючого тегу і після закриваючого тегу).

3. Як можна видалити елемент зі сторінки?
За допомогою remove()
В синтаксисі пишемо назву елемента і через крапку remove() // element.remove();

